sonata representativa sonata na skrzypce i basso continuo skomponowana przez heinricha ignaza franza von bibera utwór składa się z części allegro nachtigal słowik cucu kukułka fresch żaba die henn der hann kogut i kura die wachtel przepiórka die katz kot musqetir mars marsz muszkieterów allemande